zack退出正義聯盟

【爆炸新聞】史奈德夫婦退出《正義聯盟》

為了處理家庭問題，導演扎克.史奈德 (Zack Snyder) 和製片人黛博拉.史奈德 (Deborah Snyder) 兩人剛剛透過國外媒體《好萊塢記者》(The Hollywood Reporter)宣布他們將退出《正義聯盟》後製工作。

今年三月時，史奈德夫婦20歲的女兒奧特 (Autumn) 因自殺過世，此消息並沒有對外公開。兩人在經過了兩個星期的休假後，回到了各自的工作崗位，但是他們發現此時的自己無法繼續工作。

「在我看來，我以為回去工作是一種有效的宣洩方式，就是埋頭苦幹熬過去。這份工作的要求很緊繃，在過去的兩個月，我想清楚了，我決定退出電影圈，來陪伴我的家庭、孩子們。他們正在面對艱難的時刻，我在面對艱難的時刻。」

華納兄弟影業首席內容官托比.艾默里奇 (Toby Emmerich) 隨後發表聲明，表示支持他們的決定：

「他們目前所經歷的事情真的讓人難以想像，我的心⋯⋯我們的心與他們同在。」

《正義聯盟》後製和補拍工作將由《蝙蝠女》導演喬斯.威登 (Joss Whedon) 負責。

利申：zack fans

好中意zack拍電影既風格

只限300

唉屌
希望遲啲會返黎拍

唔想dc同marvel走同樣風格
好唔好睇係其次

dc反cup了

一早啦

比joss接手 好怕變另一套復仇者聯盟
完全無個人風格

補拍啫

好驚第二集都係joss拍

希望zack快啲走出悲傷

係 化悲憤為力量

真心鐘意佢套MOS,真人電影做到超人打鬥真係好正!!閃黎閃去完全感受到個種速度感力量感,BVS其實唔差.有好多地方都可以回味.希望佢回復翻心情同狀態

佢本身都諗住咁

大致上拍曬，好多野應該都唔會變

dc質素正式停止下降並準備反超m記
dc撚真好 好葡萄

上神枱

原來死個女都可以上神台
之前仲有個post叫zack唔好再搞dc d戲

係呀你第時都會
期唔期待？

我驚佢成家死曬都未有資格上神台

Mos真心正 超人應該係咁樣打交

MOS最正係第一次飛果段

屌你老味
口德-1000

條友拍打戲動作戲係幾好睇
但講故事真係完全唔得

本身唔鐘意超人呢個角色
但zack可以拍到超人個種震撼力
同以往完全唔同